逆向思維 : 會唔會係政府搵到我地嘅春袋？

同情心？

我下邊個兩粒？

有 良知

屌，講緊大學

條命都唔愛，重怕冇春袋?

他們在打的是「中共政權保衛戰」，而你們僅僅是在打「香港生活方式保衛戰」
—————————————————-
（一） Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）
對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。
（二） 從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身
港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底綫宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。世人關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成「人民和政府誰才是暴力方」的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。
（三） 一切回歸三個字 – 真普選
核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。

只要我地有堅定意志,基本上係冇野輸

打大學根本係發洩，當練習操砲
要堵路各區都做得, 最緊要快

中大我理解要守SER
好奇其他大學守緊咩,會唔會係另一種道德/精神潔癖黎

【十連成功】文宣Post可以成功十連？DLLM！

屌！二噁英文宣Post都成功10連，好撚嬲

二噁英唔係黃黃黑白嘅問題，係全香港人健康存亡同下一代嘅問題

推呢個
二噁英文宣原Post，第9頁十連
【全圖】催淚彈 二噁英 禍必及妻兒？

聽沉日燒山講，有班大商家最近同現任同前一哥投訴，不滿警察成日商業區TG同衝入商場
唔知是咪咁，所以班野而家專攻大學

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下